BASS有無人願意接收我部Bass

我有部Fender Bass，2012年買落嘅，無換過線，少彈，原價都要二千蚊，而家但求可以脫手，500蚊連埋琴袋同AMP，咩都唔要喇，有無巴打想要佢😔

正喎！！
btw 你可以2手樂器買賣區放

Pm

居然有人問津，太好了

都有試過無人理我所以試下直接係到同大家互動下

有意巴打

士乖牙

有意嘅巴打不如telegram我，我telegram id 係tfnnnn

咩amp
我要

唔好頂爛我個市啦師兄

搭單
我有支Flea bass 都想放

唔好搭單得唔得 你咁樣我點放

Squier 來嘅

a_sick_duck

how much?want

有興趣 不過巴打有冇可能hold住先

squier定fender呀

sorry其實我唔係好識，係見到個logo寫住Fender，原來係squier，我中學個時買返嚟鳩彈only

Interested too!

賣左未

一年前喇喎師兄賣咗啦